有冇人係一個異性朋友都冇

我都唔知發生咩事。

me

hi 我係連 認識, hi bye o既異性都無

上完大學, 之後得番一兩個同性朋友會keep住聯絡下

我同性朋友兩隻手數得曬
佢地都係全部冇拍過拖

#metoo

好過我ga la 我連大學都未讀過
最後選擇左做地盤佬(暫時)

言者無心聽者有意
你自己乞人憎自己唔撚知啫

我都係呀

我都無異性朋友, 得老婆

早一,兩個星期識到個所謂網上朋友(佢撩我講野先)
whatsapp覆佢一句,隔一,兩日先覆返我(在線上但唔回我)
不過冇辦法啦我只係一個濕鳩地盤佬,渣住張濕鳩high dip. cert
係女仔知道都即時冇曬好感啦,連朋友都做唔成

幾好阿至少有老婆陪
我只係一個毒撚,同人溝通都成問題

只有一個中學同學 由細到大都無乜女人緣

有D人長時間西口西面，就算唔講野都好易嚇走人